...小強係咪會發出szeee...szeeee既聲音

話說一個月前屋企開始有szeeeee...szeeeee既聲音
我都幾肯定唔係壁虎，因為壁虎既叫聲係完全唔同
前幾日終於係屋企發現左一隻大小強，殺左佢
之後就冇再聽過szeeee...szeeeee聲...

我想問下其實我是咪同小強同住左成個月.....

成個月就肯撚定唔止一隻la
最多就殺左其中一隻會發聲嘅小強

頂...有冇方法整死哂佢地

我GOOGLE完

同依隻既叫聲完全一樣...只係冇咁大聲

但我聽返中文wiki，就話依種小強係唯一一隻會「發聲」既小強
不過依d小強係唔會有翼
但我殺死個隻係好似有翼普通小強
是咪其實普通小強都會有聲

香港邊有呢隻小強

上返行人路

有壁虎會殺小強

Szeszze

上面永久封鎖ed

有類似經驗
最後發覺因為甴曱喺膠袋或者發泡膠飯盒度行走

Jed

小心佢地反殺你

會發出「上返行人路」嘅聲音

係

呢隻係被人當寵物咁養㗎